最多人借完唔還既野係咪紙巾?

成日借借借
一張都無還過

唔該借借

借歪

你下次搵本簿記低人名時間數量嘛
再隔日提佢地還

Is m巾

錢先多

借=比 屌你老母

借個閪嚟屌屌

表情撚

定係你想佢借完拎黎抹完鼻涕之後還返俾你

用完即刻還

我憑自己實力借番黎 點解要還
屌你老母

係錢呀屌你老母

sor lo
下次去廁所用完還返俾你